大J其實真系唔差

講野有文有路
做事又有guts 仲要識到個日本老婆
為港人增光
前排仲要係韓國拎埋獎

負評啦

收皮啦

系你老母
大J 既FANS連中文都未撚識打
真係收家

論垃圾嘅話真係唔差

系你老母

唔知你曲定直 但係就系你老母

( Show Blocked User - 我阿媽講過 )

小學雞湧入LIHKG

夠啦，大J。
唔好上黎自我宣傳，好低質

系你老母

死開啦

又有大J打手

鬼叫你當日利用高登仔咩,收鳩皮啦

難分真與假

唔係要isp先有帳架咩，點解咁快就有小學雞入咗黎

應該係羞家

專心上堂啦小學雞

唔埋直曲 負評先

諗唔諗到點解佢有份去拎獎

估吾到尼度d ching甘燥底

講真 真係系你老母咩

我立即屌你老母

收鳩嗲啦大J打手 正一垃撚圾